不割席，不分化呀！做咩呢個時間仲互屌呀！

遲下先再賽後檢討！團結呀香港人！

推